點解侵侵咁想刁大大生飛滋

答案第2頁開故

come on

李斯

創意呢連登仔

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

等睇樓主自推到第2頁都未有人答就開故

答案係!! 陳國邦 (李斯)

有冇第二個答案

除咗李斯仲有咩答案

自推8/10

自推9/10

自推10/10

打

小明真係跑得好快